(台測)最佳拍檔1-4 猛火爆1-2

支肺已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.香港黑道中人司徒不仁，向一個由義大利人蒙提蘇圖操控的國際走私集團訂購了一批鑽石，在尖沙咀中心交收期間，King Kong突然闖入，搶走了鑽石，現場僅留下一隻白手襪。義大利黑幫不甘鑽石被搶，蒙提蘇圖回國後找來了真正的「白手襪」，恐嚇「白手襪」要到香港幫他們搶回鑽石...

2.承接上集故事，美國殺手「黑手襪」為報「白手襪」殺弟之仇來港找「最佳拍檔」算賬，同時最佳拍檔被日本黑幫頭目兩兄妹玩弄於鼓掌之中，期間有個自稱FBI的人從中搞和，最佳拍檔才得以脫險。最後由差婆（光頭佬之妻）協助下，聯手對付黑手襪…….

3.KING KONG在巴黎旅行之中，被「英女皇」捉住並要求執行「女皇密令」偷取鑽石，然而KING KONG在多次犯案後終被光頭佬捉住，隨後識穿假女皇集團並實行抓捕行動，但最後光頭仔..

4.博士研究出一顆能量石，能使人力量強化，隨即被人錯殺。博士臨死前將石與女兒交與KING KONG，KING KONG回到香港並與光頭佬見面後，隨即受到追殺，差婆亦被人捉走。最佳拍檔帶同光頭仔到匪徒基地作交易，最終光頭佬被用作能量石的人體實驗……

5.法蘭克莫西斯（Frank Moses；布魯斯·威利飾演）是一名自CIA退休的前特工，被CIA的分類為RED，即為已退休而極度危險的（Retired, Extremely Dangerous），他感到退休生活十分無趣沒有變化，唯一的樂趣是每月撕毀養老金支票藉故與養老金管理人莎拉羅斯（Sarah Ross；瑪莉·露易絲·派克飾演）在電話裡的談天說地時間，且法蘭克對莎拉在心中漸生情愫；一日法蘭克家中突然闖入了數名傭兵，想要將法蘭克滅口，法蘭克憑著過去的矯健身手將傭兵團擊退後，發現攻擊的背後有著巨大的陰謀存在……

6.出生入死、爾虞我詐的諜報世界裡，你要相信薑是老的辣！退而不休，寶刀未老的探員法蘭克（布魯斯威利 飾）憑著往昔經驗和過人能耐，將與他的昔日戰友再度出手，不但要拯救世界免於核子威脅，更要保全他們自己的老命...

5 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野